a message to Hong Kong Police

我想搵幾個人夾印 20000 張，下星期周街癡／周街飛俾警察睇
$1460可以印20000張，如果14條友夾，每人夾＄100，就每人拎1400張去前線／商場／連龍牆式周圍周圍貼。

推

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

整個牌遊行舉都得

啲警犬咁撚蠢睇唔明咖，再畫出腸啲啦